notebook 買asus ux 410定 lenovo 520s

兩部啲spec幾乎一樣，520s平一千，但係網上完全搵唔到review

大家點揀

買410 就學定呢個

學定點屌柒asus 個皇家客服好過啦